今日去沙田支持韓國瑜，好不好?

今日要打着藍色衫/白色衫嘅狫蚋-